香港人應自發成立民間自衛隊

元朗一役已經睇到市民無可能再靠警察
當香港人被黑白兩道夾擊一定輸
跟住落嚟可以做嘅
係組織一班有習過吓武（跆拳道、空手道、拳擊、武術等）嘅人組成民間自衛隊
同時一般人都要學
簡單啲講 就好似咩葉問嗰個時代咁
人人都要學返一兩套拳自保
香港人唔可以再靠警察
要靠自己